蘋果iPhone X 發佈會（7）

坐等細八

唔開眼就用唔到face id代表咩？
Eyes away用唔到代表咩？

細8 64gb

unlock實試
仲話super quick super easy
on撚9

想知8同x兩部機拍埋一齊size差幾遠

換邊部好？
X唔會買住 等多代先比較好？

環境黑下 點用faceid?

買7 plus 算鳩數

蘋果日報LIVE 去左玩部X
話要pay attention 個sensor 先會unlock
擰轉面同合埋眼unlock 唔到

iphone 7+亮黑唔係做到玻璃面效果

唔知柒大256 trade 到幾多

盲佬點解鎖

用緊SE表示，4吋機再戰十年

發佈會有講

8仔重左 又厚左

個叫價真心Over咗

雖然我都認同Full screen好正
證明Apple又領先一步

999USD 已經係high spec laptop價錢

其實係咪8 同 X 都無快速充電？

雖然大家口裡就不 到時身體卻很誠實
全城狂炒X

用緊6嘅巴絲會換咩機？

但頭先發佈會又話唔洗

有呀

Iphone X

有講要呀, 下次可以睇字幕

都正常 咪隔離同事摸一摸我部電話
然後羅黎對9 住我塊面又 unlock 到咪好癡線

apple watch 今次有性趣

個M字額真係好樣衰
同AN 機一樣

8 or x都ok啦 有錢咪得

咁算唔算放係枱面都解到？

無開字幕 睇到個MON 已經火撚滾

你同事痴線先咁做
咁撚咁妄想啦

算

佢廣告片je , 咪玩啦佢唔係wide angle

faceid unlock都快, 但成個流程好似慢咗

64gb 999真心貴

啱啱訓醒，求整合

唔知點解我真係覺得好核突

X 個價錢真係痴撚線

8不如7

佢有一part就係試依樣野個鎖開左但係即刻另側面都唔會入到home

無知一問，Android 嘅臉部解鎖同Apple Face ID有咩分別 明明Android 一早已經有臉部解鎖，點解成班好似未見過咁？

個價已經set得貴 屌你仲cut埋128gb 直上256要成＄9888 點買？要人買條撚？

yu are not 呀窿

你一早有諗住買咩 講咩都冇用啦

同一件事 但技術上唔同

又有幾領先

我都唔知full screen 邊忽領先

技術上 apple face id 高好多班

賣緊地產價錢 仲要得細storage

明逼你直上256

security level都唔同啦
人地twins都分到

自用你地會買邊部幾gb

X如果唔做m字額 正正常常根本唔洗諗都買
真係好奇怪

呢部叫8plus

話盲人點用face-id嗰啲,盲人根本無可能用iPhone啦,用下腦先講野唔該

玩野咩？你等多幾代等develop開發盲人專用app la

技術上似Microsoft surface用緊嘅windows hello

8啦部野夠哂成熟 新u 拍片4k 60fps ar個堆野 夠玩4年

用緊6仔，係咪買7就OK

Cut 左下巴

加埋 佢 Face ID個技術 好過三叔虹膜辨識

淨用WATCH

出咗gm版，2g到

出8+ 算

太空灰好似幾靚

無知一問
iphone x 銀色，黑色側邊唔知點樣，睇唔到咩色。。。。
airpod要無線充電要另外買盒？
apple watch買nike好定普通好？

廢事睇落7 跳去10 個gap 咁大

iPhone 8 細機幾多gb ram?
仲係2gb的話，買6s 算數，起碼有3.5mm

5s用家

大把視障人用 iphone ,
應該話如果佢地用smartone 佢地只可以用iphone
apple 係唯一間 smartphone 公司會照顧視障人仕

岩岩冇睇，想問香港係咪唔係首發？ 其他地區幾多號開始賣？

計美金都算係咁 計港紙就真心貴 香港apple store食水都幾深吓 上次俾gay cook鬧完香港區佗衰家就變到咁

其實X 係細陪個iphone 8+

畫面大咗，細陪過8+，係冇咗touch id，可惜

其實iphone好多
輔助工具 你未用過姐

用下腦啦白痴仔 係咪未見過人用iPhone 有siri

咁樣仲肉酸
零零舍舍冇左一忽

4同6系列真係最好用

算係。咁 hey siri 叫佢就可即時做 unlock 後嘅 command

有沒網。
巴打

粒圓點

死窮撚冇錢買8就係咁叫人陪你買7

fan boy真係無極限
心水清D就知, 間間公司都係同一年出無邊框手機
就知道係某D廠既技術突破左做成
關apple撚事咩

大打盲人用iphone

同意，所以技術上X個價其實都值，
不過一般人唔需要用到，用黎玩snapchat個d小學雞表情就算啦

冇touchid 6》8+算

衝岀黎柒
轉助使用

之前有新聞講iphone對盲人先多支援(條片係香港)

唔止 成頁post朗讀都得 兩指由上而下掃

8對比起7有咩新function
想人食你炒價？

用緊 i7 plus
睇完發覺i8只係多左
1.無線充電
2. a10 > a11

咁其實用落真係無分別
斷估你唔會分到a11同a10既分別掛

牛角mon 真係好撚on9

咁樣好好多

Sharp好多年前已經玩緊無邊...

airpod點

8+真係要諗諗 6Splus已經夠重 佢仲要重個6S plus

用多幾年就分到

其實7都幾好用
又有放水係冇3.5mm比較煩但已用慣

但係盲人係咪一出iPhone 3個時都已經用到？

link 都要搵埋俾你 屌

無線充電 反而係固定位置充電

雖然唔係android，但類似技術windows hello用緊

好想知air power 會唔會support Apple watch series 1&2

btw 港版series 3 得番sport版，stainless &edition &hermes都停售，絕左版

冇3.5mm 都係俾過機會你買AirPods

其實去到6已經更新唔會lag
7+出咗雙鏡先想買咋
8又冇乜特別唔壞機都唔諗

呢d好易解決

5s 之後都無突破

同一樣功能7會好易無電 hardware 問題
Ar好食電

即刻變左三叔s8

3D Touch 應該係android機仲未抄到既野

lte快咗
bt 5.0
升級咗嘅後鏡
其實次次換代都係咁上下架啦

仲用緊5s..

其實下下要swipe係一件好撚煩既事

apple都算係咁 唔會求其鳩出d技術出黎賣電話 你睇三叔個面容解鎖真係鳩流到呢

我都係5s 但想換了

最想見到有雙卡
唔想拎兩部機

用多幾年都出新機啦
洗鬼而家換

用多幾年洗撚買你咩

你之前都要 press 架啦

點解決?將就下?
影相有死角 睇片冇左忽

用緊7+，一部無touchid ，一部無咩新意，繼續舊機好過

同埋盲人用ip8同ipX個mon 都無分別，

Fan你老母

其他廠仲玩緊無框
Sharp Aquos Crystal 一早就做緊
唔係咩新概念
大廠都未去到正面full screen

Apple 啲技術唔係創新
但勝在做得好用，易上手，有效率

叫人肯外國帶俾你啦

blank左頂個兩隻角
notification bar變返之前咁
如果有就正

根本唔要果最頂位，成條黑左佢塞曬d cam果d落果個位，咁都叫正常吸引
依家m字額

黑screen press home唔離手就可以unlock+homescreen一次過做，唔使分2次

仲好意思叫自己機界原種

冇聽電話位丫

正正常常好似8咁又屌無分別

好似冇airpod2?

你估部X會等幾耐用家先可行入Apple Store就買到

下部iphone取消通話功能

如果係咁，個頂條邊就闊左

究竟有幾多人掉咗airpod

冇左home掣咪最大分別

用緊5s

想出ip8

價位比上星期ip7平1舊

唔知電訊商會點出招

突出黎柒下柒下 先分到係iphone
好似係

其實好穩。。。踩車都戴

之後又話無touchid

唔講function
只係你用full screen做理由讚apple
真心想抽你水
一間廠做到,唔代表其他廠做到
富士康今年買左sharp,明未?

你行入去買到果陣，唔夠大半年同你講出X2

X係無左個下巴

Sharp Essential 始終都係有個闊下巴

暫時得Apple 將所有嘢pack晒入screen

闊都好過咁啦下話
個mon成塊mon貼咁

咁要換又真係換8既，捱多三，四年等佢技術成熟再換
依家仲換7到時怕捱唔到

點撚樣拎啊手細

仲大過plus

iphone x 唔可以淨係開mon睇時間？同埋d通知會變成點 cap圖又點算 個發佈會講d唔講d

你望多次先

唔係個個耳型都岩
有fd試過行行下跌咗

識唔識分 無邊框 同 full screen

用緊7+：唔洗換
用緊其他： 有錢=8/8+
無錢=7+ 128
心思思想X：自己等拎上手玩睇下點
完

sharp都係玩三邊縮窄加面玻璃視角錯覺 大大個下巴依然係度
apple連下巴都冇 不過倒番轉mon頂cut咗忽去容納嗰堆facial recognize sensor
下代我諗都會以縮細額頭面積同加番隱藏式touch id做主要目標

黑 screen raise to wake + faceID unlock 跟住swipe一下到 home screen

咁就唔係fullscreen啦, 冇咗一大selling point

X喎 5.8吋佢寫

唔好啦。。。我用7+
啱啱睇完8就諗慳番！
One more就大鍋想買

你覺X大唔大轉變？

留名

你係褲袋解唔解到faceid先

得你真係明 個設計

佢以為個mon幾大就係部機幾大

無touch id 真係太唔方便

6s表示 換番6s算

我認輸 我等現貨睇

對唔住大家

細個+
Size大 8少少？

都啱嘅！對我就OK

有額頭仲算唔算full screen

外型一定好睇過依家m字，真係好鳩肉酸，睇片影相仲要勁礙眼

撚樣咪得

5.8吋mon 係mon 以前4.7吋都係講緊mon呀

999USD

mon size計對角線
自己上官網比較部機有幾寬啦

Sorry sorry

7+可以再戰一年

冇錢就留返啲錢佢啦仲7+ 128

我講緊1個動作，你講緊2個動作....唔好同我講用電話一定要羅起部機

咁你知唔知咩叫技術突破啊大哥
又唔係得apple一部電話獨有design , 今年成村人都係咁
所以D人先預測apple唔例外會出類似既機

用7果時可以唔洗換，6s以下想換機就選擇8,應該又可以再戰3,4年

長 闊 邊框

$9888

好多視障人士用iPhone的，iOS voiceover支援得好好

好似只係抽咗下面個TouchID位！所以個屏幕會5.8吋！但基本相約

冇跌但入左水

btw新個部aquos s2真係好on9 mon頂兩個角就咁一刀切就算

唔該哂！

成日跌個case

有無人知 X 個5.8 mon同 S8個5.8 mon係唔係一樣？

S8個個真係好好渣手呀⋯⋯

但大前提係捨棄唔到 IOS 唉

依家有條m字額係fullscreen?

點解唔算 佢將cam 放埋去邊框爭取空間

最後都係好多人買

Swipe to unlock 應該可以山 因為touchid press to unlock都可以山

you win

買7 定8 好

X個邊位係咪都唔係曲moon

睇youtube佢好似捱到一陣

s8 左右2邊斜, 如果平面就正

要買就8
窮撚唔好學人買iPhone

黑左一撻都叫full

ching ho ball

我個case直接收左皮
實不相瞞，係今晚既事咋

用緊7係咪唔洗換
8又冇新意淨係多左無線叉電
X又貴到離晒地咁

唔係ios，我會諗下買LG V30

窮就7
有景就8

個使用習慣係要改一改。
所以真係睇喜好，甩唔到 Touch ID 一係用 8 ，一係等下代 X

用緊7 心思思想換x

你又對比下三叔個濕鳩虹膜辦識系統

接近功能 但係眼高手低 就係技術差別

跳x啦

A10 A11 會唔會差好遠

csl比左部7我話2月可以拎去換
有冇巴打都係咁

6s 換完電又可以玩多年

我個Case未入過水，但就不停跌！
Airpod好似無保

等ray ma 😆😆😆

虹膜真係要拎到部機好高

其實無得比....samsung個個iris scanning係software野黎...

LG V30

冇錯呀 咁又500

我唔佢點解唔keep四方型
睇片 睇書 無左一忽 好難接受

on9知唔知幾多視障人士用iPhone

我同你討論個screen技術 , 你就跳左去其他野度傾 , 我實唔夠你黎

無可否認既係,apple的確寫軟件上面比三星考慮得全面小小係真

到時d app就會自己幫佢加番條黑邊架喇

根據契弟蘋果嘅作風，佢夠膽拎走，佢唔會比番你
只會FaceID落去

好似話視障必用iphone

佢將個額頭堆sensor分散d放 唔洗咁密集變左一排過 叫呃個無邊框賣點返黎 都好過佢咁樣突出黎 好雞肋feel 真係show下時間同信號電量咁解 好似唔見有咩特別用途 如果wallpaper係黑色底可能睇落一體化d 個額頭冇咁銀眼

就自己應該X！因為已經7+

XX巳死

咁就要睇下部機要raise到咩高度啦

我都覺 市場反應差可以會同touchid兩個一樣岀部機都唔會cut faceid

好似會發光。。。我見冇朋友用

iPhone 8 其實就係留返條老本後路同下台階，iPhone X 一野冇左touch ID同加左牛角screen太危。

冇touchid點撚樣用銀行apps啊

真心覺得佢比番個額頭我算啦

依d野改個名叫super touch id就得啦

睇片就應該冇影響
解像度係2436x1125, 即係大概19.5:9 左右
睇16:9片左右一定會有黑邊

今代佢都想加，不過佢一定要加喺 mon 底唔加喺後面，但個 tech 又未成熟。下代加唔加真係 50/50, 自打咀巴定係話你地 top request function 所以我地加番。。.

用緊6呀，用緊6呀。

換機買8定X好呀？

有懶人包未

500搞得掂都好！

其實我想知Airpods係咪一直都未夠貨？

Faceid 囉

軟件 硬件 要真正做到配合係好難 Apple 有花過心機去提升用戶體驗

我唯一唔認同嘅
係Mark up過高

算
s8 note8 屌米mix essential sharp全部都宣稱全面屏啦
其實計番屏佔比嘅iphone x係贏晒
apple嘅思維就係用mon去填滿除咗前鏡組件之外剩低嘅所有空位 所以先會有所謂嘅兩隻角係度

等D銀行app加.....
Touchid 由5等到7先有

同佢右上都係顯示電源個堆

呢期番左貨，女朋友買左

買曬兩部

岩岩先推個touchid 又要改

打機睇好驚好日垃到下面
睇片又少左一忽
搞到好想轉戰note8捱一年
睇下下年會唔會有突破

叫人用腦 最撚冇腦就係佢

屌你 部部機話 無邊框

數撚住佢四條黑框
咁又點計呀on9

Touchid 可以係訓著套到指紋 咁我覺得faceid應該會安全d 同埋apple岀既應該唔會咁柒 正常係地鐵用都unlock到

老母用機32gb 夠唔夠

咁我對呢條契弟都有信心嘅！有質素保證

4S

其實佢 prove 到個 security level FaceID 係高過 Touch ID 咁銀行應該係可以直接支援埋， app 都唔駛點改，因為個 authentication 係 apple 做嚟代替 password...

其他牌子自欺欺人啫
你個mon黑左撻仲叫 full screen?

Touch + Face ID 兩者並用
雙重認證 似乎最理想

班撚樣自己都要用架部機，唔會撚鳩自己既

應該點都要改api

成本又再貴d

可能佢會研發指紋識別係按落個屏幕

話說見到Samsung部S8個mon都唔錯

由apple肯release個api到銀行評估個風險都唔係一年內既事

用緊7，攞起自動開mon
輕輕放手指上面，已經unlock到
新X仲要望正又swipe 成件事好唔流暢

唔明佢點解機補唔寫iPhone8/X
剩係寫iPhone

學你果句

部部旗艦機都話無邊框
結果全部都有三大條黑框有下巴
仲叫唔叫無邊框？

我之前上網係等到唔記得咗件事佢一送黎我好驚訝

呢啲唔係叫自欺欺人 係業界共識
雖然的確再縮細啲會好睇啲 但相信而家呢個結果係apple所能做到嘅極限

1password 已經可以用faceid auth 應該已經有api

都係個句 應該有得bypass個swipe

其實你睇清楚係已經unlock左只係差拉個一部
佢faceid 只係做埋slide to unlock呢個step，唔係一望就解

咁就一個制都唔洗禁

唔好再呃自己
touchid 肯撚定方便過 faceid
技術未成熟仲好意思攞出嚟賣
人地當你傻尻咋

其實我想問下
ip7 定 8 抵玩啲
想轉會好耐

個鎖已經開左

其實對於 3rd party 嚟講佢應該係 system call 個 UserAuthen 嘅 function, iPhone 8 就 pop up 個 Touch ID request, iPhone X 就 pop up 個 Face ID request (可能一 call 就認連 pop up 都 skip, 可能到時嚴太快會加多個制問你係咪真係要 authen 添）

吾知8洗吾洗同人爭 洗吾洗食炒價

8

吾你老_

但 bypass 咗就睇唔到啲 notification.
家陣啲 notificaiton 喺未 face unlock 到前係 secure 咗

吾你老母

業界共識都比你吹到 邊個夠你玩
簡單講即係 噱頭 無中生有 誤導消費者

有wireless charging 但舊野又要另外買

一定無得bypass

我覺得香港今年應該少啦⋯⋯都比人Ban到咁

有電話送埋qi charger？

機會唔太大

佢玻璃面、機身細返但做到大moon係最好丁嘅嘢

你唯一方便係去啲新嘅老麥叉

其實點解唔做埋果忽做mon 當某d app 要用到鏡頭先將果忽mon唔著
講可能好易 做就有技術上難度 不過我覺得apple 可以做到

咁下年出咩？

拉notification center乜睇到 本來依加都有bypass tap to unlock

屌 咁即刻本身個角都係冇撚用

除非你可以將你個樣塞落你個褲袋度
唔係點都係touch方便d
8功能真係好完善又唔算貴，6900,64gb真係屌得過

iphone 有冇全球保?

其實冇得講
你要屌就要屌晒成個業界

點會冇撚用 我諗你唔明我講咩

唔得oled用得耐會有殘影 下面用多過上面 會好明顯有分別

好開心7終於可轉新機

iphone8個NFC 配備讀取模式唔同以前iphone7得NFC?

x無touchid唔考慮
用緊6s plus 64唔係幾夠用，電又死死地，考慮換7 plus

未發佈之前d傳聞話apple 解決左殘影問題 唔知係咪真 如果解決左呢個問題
我講果個方法work 唔work

左右兩個角好易就會留印，除非佢好似sony咁有得refresh

唔買第一水咪知

8嘅nfc可以比third-party玩 所以有唔同

一諗起要成個弱智咁照住個mon就唔想買
我都係6plus 想換8plus

等唔等於down個八達通app就可以嘟下自己張卡睇入面既餘額？

呢樣野好重要，我都諗緊買7定8好

應該係咁喇

治標不治本 用software最好延長到個時間唔好咁快岀

邊到講架

應該唔會要照

好暗嘅情況下，face id 解唔解鎖到？

個nfc分分鐘只係用黎detect你係咪用mfi既wireless charger

其實係ios 11將iphone 7 8 X 可以讀到nfc tag，自己上網揾news啦

解到，ir cam

應該解到因為係立體掃瞄 部機識射d肉眼睇唔到既光岀黎

有話開放api咩 有實講

體溫

有冇120hz mon?

無

佢終於肯解放NFC既能力 如果真係讀到就更肯定買8喇

屌你老味

正確黎講係因為有紅外線鏡頭 就算一粒光都冇都掃到

AirPower 嗰塊無線充電板有咩咁難做家陣只得 sneak peak?
第一水 iphone 無線充電錢都賺唔到。好少可咁 Apple.

full乜野screen，你知唔知道個額幾顯眼啊？手機從以前追求薄同輕,到家陣講求要full screen,超窄邊，圓屏角,或曲屏為求就系為左盡量睇落去自然舒服。家陣突舊野出呢為乜啊?明知到正面要放前鏡頭,face id 嘅零件就唔好強行迫做一舊啦屌

7都得啦

7plus定8plus抵玩啲？

7用家應該真係唔洗轉新機

點知姐 咁多假新聞 btw 篇文11號既又講緊12號既野(可能時差) 但係佢咁快有機可以試？

我覺得apple 特登嘅。
咁樣做係人都認得係 iphone.
又唔會俾人話"嘩，乜咁似 S8/Note8/LG V30.
做咗個 icon 出嚟。
至於靚唔靚，用用下啲 app 自己做番個設計 merge 番個色啲人會用到慣。

蘋果係咪以後都唔諗住加返耳機窿

係囉 篇文係講ios 11可以read nfc tag 關新機咩事

但睇官網比較8個NFC多個「配備讀取模式」即係點

唔會加啦
推airpods

人地都話過時
點會加

加埋1.44 floppy

咁辛苦騰空個位

死人air pod又唔係入耳式

其實係咪一路都做到 只係無api依加ios 11有

其實隻角好多apps都睇唔到 加上4.8寸mon 仲大過plus喎 平時用落都唔會太覺眼

冇窿airpod會好賣d

等出 AirPods in-ear edition, ff 下先

Google news有晒篇文幾耐之前出既，屌你老味自己唔撚睇keynote又要自己唔揾料又要連google都唔撚識用仲要諗住gut鳩人，學乜撚野人討論新科技産品，屌你老味聽朝返學早啲訓啦

過多幾年應該有

其實你知唔知iphone7係可以入西瓜卡塔車用？

Keynote 我就睇哂喇 你條link我都睇埋 不如你同大家分析下到底有咩唔同喇8/x同7 你比我個網做demo個部就7黎既？

6s is the best

Core NFC API

人地講緊既係8/x先有既功能阿

唔照都要selfie一野啦
次次要用電話就selfie淨係弱智港女先做得出

睇片打機冇左忽真心on9
寧願佢黑左m字額個位

佢trailer就枱面就得 實物我都想知

用緊ip6s plus 64gb
同樣都係6688
ip7 plus 128gb
定
ip8 plus 64gb

唔洗對準on9

理論上唔得, 你試下開自拍鏡放 台面,就知道個角度根本影唔到你

對準真係買唔落手

佢唔係16:9

因API寫了"Reading NFC NDEF tags is supported on iPhone 7 and iPhone 7 Plus."
我估計，iOS11正式出咗之後，iPhone 7的簡介也會改成"NFC with reader mode"，與iPhone 8一樣

老老豆豆 我寧願佢部機長小小將個m字額搬上去唔好阻住個mon

佢唔係用相機鏡頭 不過我諗點都要拎一拎起raise to wake角度差唔多

iPhone X

如果可以emulate到門卡就正

居然睇唔到依個問題
證明開發班友自己唔多在意打機

我係指,個cam既角度, 用wide angle做到120度,就會成像扭曲
咁就辨認唔到個樣

所以應該佢個cam既角度正前面90度左右,已經好極限

API無寫card emulation，這應是Apple Pay獨市位

齋read無咩用 反正八通達就無咩望入到apple pay

自己用黑膠紙痴住咪得

咁咪又係冇左d原本要顯示嘅野

想像到 好在我習慣會拎起部電話 因為7開始放枱面用電話會feel唔到個tapic engine

換6s定7好?
純普通上基本幾個apps嘅話

我都覺 利申: 返工用過faceid打卡

6s

那是商界合作問題，日本SuiCa (FeliCa)已進入Apple Pay

你班友係咪盲左 當你整新face Id個頭係需要轉 而唔係定死唔郁 所以係唔需要特別對正部機黎解鎖 照平時用電話嘅角度就ok

真心覺得apple face id後面個技術痴撚線
唔止臉形辨析之外仲可以做到電影界嗰種動態捕捉技術咁嘅效果

玩iphone真係無底深潭
點解電腦越來越平
電話就越出越貴

Ipx條銀邊睇落感覺好cheap
10年前既design

即刻覺得部10.5 唔算貴

懶人包

警察叔叔唔使問你攞密碼開機啦

Apple 有心造起個價

睇依啲片個unlock速度都幾快
同1:43嗰下見到個angle比想像中大

但佢都係要舉起部機先unlock到

唔打開雙眼咪得囉

唔明點解要del touchid
由5s開始一手一腳令到佢變到咁普遍
指紋呢identity其實過幾耐都應該係歷久不衰
唔明點解要係呢個時候淘汰佢

又唔太算對正嘅要，但fail rate好高
Touch id最多係出汗同手濕先唔得
但face id太多確定唔到嘅因素，例如微唔微笑會唔會影響？
好撚掙扎依家，利申6仔

唔係del 係未整到落mon

佢冇
佢推多一部出嚟啫
好似4吋都冇淘汰
只係放咗係低價位
（應該係）

佢有machine learning我唔擔心
依家好高科技㗎啦

應該無咁跨張 , 佢會check埋你面形個D , 應該微笑之類絕對無問題

home key
係 ip 靈魂
亦係標誌式 icon

帶眼鏡同黑超?

眼鏡個keynote有講得
黑超就唔知啦

帶眼鏡 戴頸巾遮到個嘴都ok

用下腦啦樓上堆白痴, 點解盲人有8唔用要用X啊？
唔關俾啲車盲人揸

其實將個touchid放背脊都好丫
直接整走左真係冇乜買嘅意欲
Faceid至少要develop多一至兩代先可以成形
仲要講緊最根本性嘅問題係faceid冇touchid咁方便
就算佢第日develop到面容扭曲都識別到本人
但係要隊個sensor望住自己呢一下已經輸哂
返工想偷雞玩下電話都好揚

聽日睇多d face id評測先

電源/大細聲掣？

買得成萬蚊iPhone返工仲要「偷」用電話
係咪得香港人先講得出

買8仔算數
用緊6仔

唔知閣下你做咩工咁把炮 講到faceid咁勁
睇下d評測先黎抽秤人啦
連發佈會個engineer示範都要fail左獲先得
我唔排除下代faceid可能develop得好好
但係係呢個moment 你整個未完善嘅野出黎取代左一個已經develop左幾代好穩定嘅system就已經錯哂
你搵我地用家黎做測試debug?

其實你最終都係望住個電話打 望完先打有乜分別

依家唔知個「角度」要幾大
有時放枱面
可能45度對住only

真係要睇多d review 先知 ..

如果佢做到距離好遠或者部電話左右打側左都可以解到鎖就係囉
你有冇睇發佈會同youtube d片 佢要哄到大概30cm左右先解鎖到喎

係正既 但係太貴

傻撚左咩 64 一跳跳到256

ipad 都係咁, 用同一款可能平d

講30cm好似誇張左少少 呢段片距離比盡得50cm

iPhone X點cap圖?

仲有呢段1:43
部機打平放係sense唔到解鎖 一定要仰返起先解到鎖

faceid真係麻麻地，不過部機幾靚

你班撚屌咪又27/10 bot 到apple server down 機 / 要0秒出手先有機

anyway, 應該炒上至少兩萬，同一開始出亮黑色一樣

craig嗰吓fail係因為未enable face id
同touch id一樣機制
所以又唔算真fail嘅

解完鎮仲要slide

（但都係會買）

最好笑係啲人屌人撐faceid係盲撐係拎返Touch ID出嚟講
Touch ID咪又係蘋果研發出嚟，咪又係有問題，手濕開唔到，要試幾次噉
so far見啲評測方法同我平時用差唔多先話過得去啫
噉我真係唔會偷用電話仲要唔望mon嘛 我係用就會拎個電話係正常手臂距離，同埋唔會打斜部機用
噉係我嘅操作方法下佢係做得好喎
反而我就唔會唔望mon用啦

我諗蘋果下次要用腦電波解鎖先可以fulfill到啲麻煩撚

帶面具就開唔到？

認真我會偷半秒拎手指解Lock左之後先望Mon
好少係望住個Mon再放隻手指落去
唔知你明唔明我講乜 但係FaceID的確同我而家用機模式唔同左

咁戴手套既機會應該遠大於面具既

仲用緊6仔 就算唔計錢問題 都係換返7Plus算

8Plus 唯一係相機有光源效果吸引到我 CPU勁左少少 有快充(唔知快幾多 )
但重左勁多

X 本身細左又有靚相機好吸引 但無TouchID同個Mon真係好唔吸引

可能真係習慣唔同啦
偷得機用要執著嗰半秒我覺得有啲太過唔合理囉，你畀反應、開個app都半秒啦，同埋我又唔見到佢真係慢得好緊要，只係你個人感覺係你望之前解，以為快咗好多啫
情況同啲人成日話m記個落單方法慢一樣，其實時間差唔多，只係你錯覺係落單後開始計，覺得要等耐咗。事實你係慳咗排隊時間，但你心理上冇計到。

demo機save唔到faceid又好難比
利申：支持touchid

幾多錢都瘋狂搶

我呢家工作需要長期就係擺部電話係枱，耐唔時就要解鎖部電話開app拎code

用Touch id不知幾方便，如果用face id下下要隊個頭埋個mon到真係

X都要8500

噉你打斜睇個mon都唔方睇到啦
到你睇到啲字時，我諗佢都sense到...嘅...
不過要用手拉走真係差啲

但講咩丫，成萬蚊部，唔鍾意咪唔好買囉
明顯target啲貪新鮮同想曬命嘅人㗎啦

唔知64定256好炒

master chef season 3 個winner 就係盲 佢就係用iphone

如果銀色個外框由黑變白，咁就好啦

所以唔想買

64個價又未去到成皮
8588 一定大把人狗衝

之前仲傳無64，得32 128
仲要賣成皮

M字額真心柒 唔係幾接受到

想問iphone8個mon係咪同iphone7一模一樣？

個分別只係無線差電同粒u? 仲有冇

Iphone x係咪無左touch id

太貴
心已死
買LG G6好唔好？

個mon好似幾靚

Btw個鏡頭打直係咪愛黎區分iPhone8同iPhone X?

64gb夠唔夠做呀 我部7用左唔夠一年已經過100gb

冇話唔夠既 我用緊16GB既SE都係咁 就住用囉 不過有錢有得揀當然有大買大

nexus 4做到既野 iphone x先做到 無線叉電 face unlock

iphone X 同iphone8 條ram 分別係幾多？

ip7 plus 128gb定ip8 plus 64好
又想用新機又驚唔夠容量
256又太大

Iphone8 啦 貴唔到幾多 影相自拍又靚d 有排用256

無聊問題

如果用果D 人形蠟像, 會唔會開到

唔得（好似係）
佢keynote講過搵人整過啲仿真度高嘅面具test
咪信住先

聲稱世界級面具都fail

btw , 我覺得第一日係最有機會入手
我諗apple 今次一定會攪鳩bot

好唔好用同有無得炒係2回事

Apple真係定價好撚進取
好撚有自信

face id 定 touch id 安全d
勁怕face id 唔方便
平時做野會帶眼鏡 出街就唔會帶
face id 會唔會廢左武功
用緊7plus換唔換好?

唔係有自信
而係唔可以做cheap

不過又真係大把人搶

屌 點解iphone8無rose gold
唔買了

以後係咪叉電聽筒同一個窿（假設唔用無線叉電）？好撚唔方便

用唔用到八達通sim？

你有冇睇apple 個網㗎，戴眼鏡都冇問題

其實個無線差電有咩好，一嚟你要另外再曬千幾蚊買舊野先，二黎你要放喺個固定位置黎叉電咁仲有乜用，一拎上手用又差唔到電

佢 keynote 聲稱 touchid 有 1/50000 機會同人撞
faceid 有 1/1000000
所以faceid 安全性較高喎。

換囉先9千8蚊

agger

咁IPHONE 8今年係咪無人炒?
全部等11月 IPHONE X?

全個連登都等緊8呀 傻佬

同nfc一樣道理 人地有自己冇就會覺得果樣冇用 垃圾
到到自己終於出 就拉埋班邪教教徒打飛機 咁多年都係咁

8同8plus 除左大細之外
係差個鏡頭？

自取滅亡

重易解左

周街都有qi pad(美國已經好普及)
求其舖頭坐低擺係枱就差到電 線都唔洗帶呢樣先係重點
你係屋企用唔用都係其次
同埋佢哋唔會好似香港人咁機不離手叉緊電都keep住用

有粒紅點

有得炒

或者你可以唔用
十成十要加錢買
到你想用嘅時候又有得用啫

佢咁在意就出 QC 2.0 俾人啦 (已經唔叫佢出 4.0)

口裡說不既比較多

機頂上至下拉變成control center, 咁notification center ??

Iphone 7plus冇減價？
睇晒highlight唔見有講既

仲qc？人哋直接玩usb-pd啦
8同X都支援快速充電 但要先另購lightning to usb-c線同usb-c牛

左邊下拉係notification
右邊下拉係control

咪u都唔係 qualcomm出點會有QC

用緊7 plus , 賣左佢換X

咪就係囉，又要另買同左拖右拖
又要型到一定要 lightning
不過 ifanboy 都冇咩所謂了

無線差電都可以吹奏到咁
弱智ifandog

睇睇下訓撚左

換3g 得啦

其實其他大廠都冇標配pd牛同線
大多都仲用qc 得essential有跟埋
屌米6有科技網實測支援pd充電但連官方配件都冇
所以apple都算係咁

嘩屌你老母 唔出128
焗鳩人買256

喂睇左咁多得一個網講
仲有冇 source 呀

個個網話要用佢 PD adapter 先行到咁出街點算

apple官網賣緊嘅mophie同belkin充電板都有標明年內會有軟件更新支援快速無線充電
有啲嘢唔係吹奏 而係真係有用 只不過舊時有份推qi充電嘅廠做得太垃圾

8s

新ipad pro已經玩緊啦
官網規格都列明支援快充
仲洗乜source

認真講
唔係 apple 要跟己見用佢自家插頭
全部用晒 USB 劃一
我估現今數據傳輸技術同差電技術一定高過家下好多
當然 apple 賣電線都賣到發達就梗係啋你都傻

iphone8同7
究竟有咩分別

faceid有無無所謂，但cut touchid真係鳩
野野都要望住個mon先unlock到，有時開會想攞電話鳩下都要望鳩住，以前touchid係褲袋潛出黎果一刻已經unlock埋用得

用緊5s
想換plus version ，想轉大mon 機

巴打覺得換7plus 定 8plus 好？
我睇睇下specs發覺差唔多

一定大賣

依家用緊6仔
如果X係今個月出既話都或者會考慮下
但十一月先出既話我就買8好過

真 除左無線充電 我真係唔知有咩大分別

7 plus 32GB = $5800
8 plus 64GB = $6900

貴$1100 ，值得？

我都用緊6
可能今年都唔會轉
x好吸引 但係8500買唔落手
如果換8 我不如用返7

下年一樣樣

想問iphone8咩定價 X就8000幾

冇touch id 差好遠
有冇人明喺褲袋已經㩒home掣解鎖 再一手fing 180度攞上手用嗰類快感

7plus同8plus好似冇乜大分別..

其實x定8最高級？

X

一定換8+, new ios11

又冇左黑色
on9

好問題

我都用緊6 換8

人造指模touch id 好似都開到

香港真係好撚廢
無Apple Watch cellular
奸商

有冇巴打一齊買8 Plus 256GB

32GB

8仔粒制係實體定好似7仔咁？

你覺得 7 plus 升唔到 ios 11?

今時今日32gb夠邊個用

寵物g一齊換gay

姐係迫人買8plus
on9 apple

用32同64比
仲要隔左代，8+個定價其實幾吸引下

要捱一年 4k買部n8好過啦

11月先賣我屌你老母

點垃圾法 想g

淨係個ios都食你10GB
然後本身部機又食你幾GB
你計下夠唔夠用
我64 6+用3年都仲可以
但好少game同少影相
你32要成日清野

其實用iCloud 啲相已經慳左好多位

諗起以前買6 得16gb ......用左七日就爆容量

根本就迫人買大容量果部

我反而想買返細機 用緊7plus

如果有無線差電尿袋應該幾正

Stevie wonder 呢？ 佢都係用iphone

所以條友用32同64比但nk唔係真係貴好多
咁老閪都換新d果代啦，cpu又勁左，又可以wireless充電

以為俾人拉左照下你個樣就解到鎖

收皮啦，屌你老母真係戇鳩到
個撚個會比錢升級個icloud咩
大佬你用apple洗唔洗用到奶埋人袋底啊

IPHONE6S 是咪降價了

咁擰轉面係應該unlock唔到嘅~

用Apple就預左有呢一日
唔係Apple點迫你入佢個生態圈
用埋其他Products
最後返唔到出黎

咁多間大細廠係qi聯盟但一直以嚟相關技術都冇咩改進改善咁 keep住係慢速充電
而且舊時得wp時期嘅n記有從一而終咁推 其他又愛理不理咁

無睇details,拎住張相解唔解到鎖

拎個閪都解到添呀

解唔到

以前tap 兩下畫面跌一半方面單手，而家點?

7 plus 128GB $6688

佢美金個價好似係上台價，要簽約

到底問呢D問題既人係咪冇腦

Apple tv 可否當android 咁用
如用chrome 睇網頁丫，dl apps 果d?

1千蚊有A10x
Ipad pro u 都唔錯

希望佢唔係2G ram

seems not

其實你咪仲on9
由08 09年smart phone開始普及已經有堆人係明明度縮想慳個少少錢去用an機，之後又玻璃心驚人笑鳩你窮 就有理無理都踩左人地話人地ifan 話人on9
大佬，過左成十年啦都仲有呢啲人，煩唔煩呀？
咁撚多年啦，咪又係次撚次出啲新機都第一時間同iphone比呢樣比個樣，點撚解會咁大家都明啦

係啦係啦，最醒係你啦，買平機又慳到錢，又平靚正，又最好用，拎出黎又型又溝到女。最緊要無好似人地咁用多幾千買機，又可以好用過人地，精明消費者啦今次！

走啦，買唔起咪走囉，係咪磨有撚用咩，去翻多兩個鐘parttime，過兩個月你咪夠錢買囉

佢賣唔緊要，但未整好就咪cut 埋touchid
On9

佢要 full screen 冇制呀嗎
咁搞法個樣同 S8 有咩分別

你就真係on撚鳩 從來未見過有人會比錢用icloud

身邊個個有買
23蚊200gb 有咩問題

係咪得認真左，係地鐵真係見過盲人用iphone
逐行摸佢讀出黎，摸住個行都會放大

畀$8嘅人大把

屌你老味
又要嫌容量細
又唔肯比錢買大容量
又要唔用iCloud
用android 啦好無？

咪撚理班免費打手啦 仲低賤過五毛
一個月幾十蚊都拎唔出，痴撚線

8元sub 左既揮手

咁你用電話始終要睇個mon

利申touchid fans

跟本x 係testing 機

好多野都未完善/成
Mon
Touch id

不服來辨

利申會換x

盲人話比我知 IP係最好用既電話
對佢地黎講最方便

係落後技術呢方面都算領先

推faceID唔緊要，但你cut撚埋touchID就on9了
好似唔要3.5mm，你都留個轉插方案俾人

點解好似個個都試過faceid咁
就話佢無touch id 咁好
同touchid 果時一樣
其他機指紋慢到死就認定touchid 係廢

I tm

新機按實power 變成Siri ，咁點熄機?

用下腦先唔該

但x有冇得用翻指紋開鎖？

有幾好都唔會夠touchid方便

有無關於3d touch 嘅新野？好似skip左呢個功能咁嘅

我都覺得比少少錢出黎買個Cloud係無問題
你其他方法過相過野落iPhone本身又唔方面

不過唔係你講到無錢先買Android或者Apple一定係市面上最高檔囉

正解。長遠都係要加返

ifandog質素同范太一樣
阿叔年年都買一部洗唔洗比單你睇啊
講支持apple我就身體力行嘅
有D野應屌就屌有咩問題啊戇鳩仔

你同我收皮啦垃圾
阿叔由iphone4用撚到而家年年出親都買一部
唔你自己用都比屋企人用
有冇資格屌啊屌你老母

你睇左live demo 未

根本用一大堆hardware fix完用相unlock到呢個bug之後完全冇諗過使用體驗

Face unlock 既真正用法根本唔係咁 成件事錯哂

隻傻鳩潛撚左水啦
拖累apple真用家質素，一味叫人走，自我感覺良好
好想知呢D柒頭現實咩樣

7/7+其實跌咗價未
唔知本身幾錢

個個睇完片以為自己試左，又話未完成未完善又剩 仲以為係成班tester
明明faceid配埋個machine learning先真正屈，demo先試得果一兩次，應該會越用得多越認得快

睇過live demo都好快wo
不過要掃一野
但正常有得set
佢掃一野係比你睇message 睇時間

8仔64gb好似入得過

7仔32GB 5688定5888
但32邊夠用，跟住你想買7 128GB個價又差幾十就買到8嘅64GB
買8算啦

戴口罩係咪用唔到？

6s plus 128gb仲要5588

大家都唔記得咗部機仲有個power key同埋有raise to wake
老實講face id而家先first gen 軟硬件都仲大有可為嘅

夜晚熄曬燈都用到faceid?

應該點用？

真係咁用信心？🙈🙈🙈

花咁多人力物力整個faceid

跟住成部機完全無吸引人地方

Faceid 無咩信心

三個鏡頭加持先做到face id？

焗住買256gb

真心想問
除左外型上
X 同 8plus 有咩分別

最勁個刻係條友玩SNAPCHAT 個面具
即時演算FIT 用家個面型
呢個技術成熟左潛能無限, 可惜其他人WFC

次次iphone 出新野都有班andog 走出來諗d 極端場景然後話d 野無用架啦

仲要出faceid 就話盲人點用，盲人用唔到=無用，出touchid 又唔見你問阿nick 點用

你不如問第日香港獨立戰爭，你有隻眼中左流彈，你點解鎖你部iphone X 來報告敵人位置呀笨

Some in the comments claiming the iPhone X was restarted but restart message on iPhone clearly states "restart" as the reason for extra authentication. Failed Touch ID attempts on the other hand will eventually result in the message Craig got on stage. Try it yourself, repeatedly touch you iPhone sensor with the wrong finger and you'll eventually get "Your passcode is required to enable Touch ID".

The telling moment for me is when he rubs his face. The way he rubbed his face instantly implies he's had an issue previously. Granted, it could have been a nervous rub... Time will tell. Either way, I remain skeptical of face unlock in general. There's something about the motion and visual obstruction that hasn't grown on me. Maybe Apple will do it better or maybe we'll just deal with pass codes (many still do anyway).

X 嘅電量有幾多？

其實都唔算FAIL 啦,
只不過開完機第一次係要入番密碼,
不過都係7既

長過iphone"7" 2個鐘

正式宣佈iphone 6用家又可以用多1年
真係抵到爛
一部機用4年

咁iPhone 8 plus呢

用左4年呀

屈撚少陣其他用家啦柒頭 根本大把ifan自己都擔心
你個ifan少真心膠咩

iPhone X簡直情侶大挑戰 條女攞住部X對住我，叫我望，mola mola

笑果班可能未用過iPhone
比人反駁之後就話：咁比人感覺咪無信心囉

內部測2個鐘
出黎應該多一個鐘到la

所以事實x同8有乜分別？

個個掛住抽水，撚有人理個技術高唔高咩

同問

不如問埋斷晒雙臂變埋植物人又點玩iphone 呀on9仔

我買左2TB

其實可唔可以直頭唔同face ID個功能
打密碼算數？

developer望到嘅係技術潛力
consumer望到嘅係實用性
所以其實好難怪會咁

無知真係原罪，你知唔知apple 入面有盲人？佢都係用iphone幫你落單

真係好抵用

點解佢唔直接講可以用幾耐

焗鳩你升ios11整慢部機，常用apps唔支援ios10

根本就唔同用家都有主觀意見
其他廠出新野呢度都大把人爭住抽水嫁啦 唔出奇
根本真心討論科技既人就少

有冇人知iPhone SE有冇平到？

話人抽水係咪低能
我iphone第一代用到宜家
我抽佢水為乜？
如果你認為技術高=解鎖快=任何時刻都會好快好方便
咁我都幫你唔到
直線思維

x係有2k mon 咁大把

Exact7ly

前鏡半月同靜音制壞咗好難頂

個camera 好似幾勁喎

個個屌IPHONE
都無人屌下香港電訊商
APPLE WATCH 無香港份

九個問題想問 唔用faceid 可唔可以打pw解鎖？

成個世界最大部份既用家就係唔識科技既用家
我討論個科技有幾勁有咩意思?
我淨係知個科技我用上手既時侯有幾快有幾方便就已經夠啦

再講, iphone唔係不嬲都比人標籤自己user-friendly乜野人拎上手一用就已經好用架喇咩?

問題係試都未試過就扮專家
剩係睇片，憑咩話唔方便

當手機台討論水平變到同香討u狗一樣果陣

女人落左妝仲用唔用到face id

睇下資料都懶

X個Mon係OLED，解像度2436 x 112，支援 HDR 10 / Dolby Vision 5
X無咗touch id，變咗face id

完

第三世界城市係咁嫁啦

好似好大突破咁
但其實每樣功能都唔係咁想要...

到時睇睇實機好唔好用再算

X 如果有過3000電，咁就無得頂

咁下部會叫做？
Iphone 9 定 11

伊斯蘭女人用唔到iphone x

大概幾耐apple store會有實機玩

用下個死人腦自己諗下啦
下下都要用過先判斷到咩
自己代入下自己用過既情境有冇咁難呀?
唔通佢出左部機到你買既時侯
你同佢講"可唔可以借部機比我拎出去試下先呀?我未試過個faceid唔敢買住, 想拎去間7仔試下個apple pay先"咁呀?

想換機 睇到咁 唔知換咩好
但係一定會換
利申 SE 32GB

係囉 直接打密碼算

有冇巴打知

人唔笑狗都吠

換7plus囉 抵屌

屌你, 八達通又係咁, 電訊又係咁,
執7 左去啦香港

6plus仲諗住換X
睇黎都要睇定啲

睇黎今年APPLE唔夠時間整, 所以先出呢部未完成既X

得呀 介紹實機個陣第一野就掃唔到叫你打pw 即刻演示比大家睇掃唔到係無問題

點解仲會有人推買7
6s同6個差距 大家有眼見架

用紅外線嫁

大佬 完全唔同case喎今次

咁同windows 個hello 有咩分別

咁6plus換咩好 除左X

我都係咁諗

講緊8同7 wo 8明明就係7S黎

用緊6plus 64gb 諗緊換8plus 64gb定256gb

因為平 8又冇咩外觀上分別
笠個殼人地唔知你用7定8
買8冇得晒命

征戰多幾年先

成8000幾得64GB真係好on9 焗你成皮野買256 不過佢個neural network又幾堅

想哂命真係買X算啦

機身都係玻璃既話 一跌既話咪好似個mon咁爆晒囉

2次既升級差咁遠
6同6s講緊係touch id同防水
7同8係cpu wireless charging
唔知你想指出啲咩

諗你老母咩
部機未正式出，咩正式review都未有，你同工程師傳心咩

想問出左新iphone
舊既iphone係咪已經即時降價?

大把ifan買手機用黎曬命 笑撚死

iphone 8個框仲係咁寬

D早腸爆晒出黎

女？哪有女！

手執iphone x 就有女屌既時代正式啟動

其實佢已經做唔返唔凸出黎既前鏡?

有錢咪買8囉

Ois問題

唔識諗情境?
人地已經講左個faceid apple pay點用
你唔識用黎做比較?
下下都要自己摸過自己見過先諗到真係好撚悲哀

買256 又差唔多成萬

未正式出比咩較呀
下下得個諗字無任何野support唔係仲悲哀咩

播片會黑左一撻

要縮細先睇晒全部

非打手 小米呢部外觀靚好多

個圓邊iphone靚好多

我意思係如果跌落地 機背玻璃會唔會好容易爆都到平時爆mon咁 整既話唔知要幾錢

因為而家部6爆過兩次 有陰影

Sorry for 1999

屌

有時熄左燈玩手機 咁就用唔到face id 了

Airpods係咪都會出新？

比錢果陣真係7 既,
因為touch id 係褲袋拎出黎, 果陣已經開左wallet scan 埋手指
但face id 要拎出黎照

呢位果迷中毒頗深

肯定好貴

唔止用紅外線 係多種投射器 感應器再加上神經網絡嘅整合
唔止面相 連皮下肌肉活動都偵測埋
所以先做到animoji snapchat戴mask 呢類動態捕捉合成嘅效果
簡單嚟講就係電影界玩開嘅動態捕捉系統成功比apple簡化低成本化同普及化

都話用紅外線 無光唔會影響
呢條問題係呢個post答過幾多次

算啦
佢呢d思維係現階段係唔會諗到
咁簡單既野自己都幻想唔到

仲要已經講左faceid apple pay係點用都諗唔到嗰下先出奇

MIX 2

吹到

衝出黎柒

用緊5S 16GB 都夠用 係咪唔洗換

你自己答左自己啦都

IPHONE幾貴都好實有班人衝去買
話唔買果D 口裡說不 但身體

唔係話幫apple,而係兩個廠商嘅額頭包含嘅材料真係好唔同，apple要放face id sensor, 如果可以個額頭做細啲佢都想做。問題係要就功能就要有犧牲

肯俾錢買iPhone
打死都唔肯join iCloud

5GB: free
50GB: HK$8 /month
200GB: HK$23 /month

屌米mix
呢部咪一樣睇片有黑邊
同埋四角冇咁圓 下巴仲係度 moon嘅技術難度冇apple咁高
雖然係靚 但用垃圾miui 真係不了

靚有撚用，1米跌落地都整爆左個角

雖然部野好似比人炒到仆街

其實有無諗過touch id 放係背面其實係一樣好on 9 既事黎
係其他廠唔理,照出

好高科技

問題係M字額 好趕客
如果X個額頭整到好似佢個下巴咁
觀感好好多
小米MIX2衰咩?衰係小米 牌子柒

軟件不嬲唔使錢，得硬件先要

比face id 更7,
如果apple 將touch id 放背面, 真係apple 已死

仲諗
而家邊個話諗唔到，係笑你得個諗字呀

點解apple要迫人用大機

個M字額究竟整黎做乜柒

暫時都覺得用指紋解鎖，部機由褲袋拎出黎上手果野已經解左，係超屈機

2代用鋁框 尊享版直情玩埋一體陶瓷機身
冇1代靠卡扣啪埋個結構咁脆弱
陶瓷處理得好嘅 硬過鋁 耐刮過gorilla glass 除咗痴指紋之外其實冇得輸

你屋企部PC用linux？

同埋我想講。。I cloud 一個月都只係8蚊。。如果你話8蚊都冇嘅話，你用大哥大算啦

笑你定笑我呀?

請問有咩咁on9 on9得過今次x

跟本唔知整全屏完全唔實際野...
您話個價有翻TOUCH ID都諗得下...
為左個屏無左個ID都唔知為咩..

iphone6撚表示可以唔洗晒錢買新機

小米不了

無啲舊野，想問face id sensor, speaker 同前鏡放邊？定要cut晒佢？

個班根本為屌而屌
一個月就算比28又比得幾多？
都痴撚線

iPhone 4 個陣咪又係玻璃底

下巴出番嚟就唔係apple想要嘅效果
apple就係想所有剩低嘅空位都可以做到mon 其實正常睇相睇片玩未支援19.5:9比例嘅game都係會有上下黑邊 黑咗額頭就冇咁覺眼
同埋前鏡擺下巴係完全反智 垃圾

巴打你答佢地做咩，開個apple 網睇下都懶

mix2咪又係放個前鏡落底
做唔到全mon面
老實部x可以唔整m字額
但係佢上面有空間偷黎show電量
我又覺得無問題

部屌米mix 2都講緊3千尾到5千頭喎
平？粗用？

睇下條片，Face ID 超快，唔駛特別舉高對正個樣。另外睇片可調節，可縮小到無黑位遮住

大家忘記左用得咩雲端儲存，付出唔係貴在雲端個收費，係一定要痴住最貴個plan黎用先有意思，我諗抗拒啲人係諗緊呢樣

Bye

D DATA 緊要到要立即BACKUP?
叉緊電加WIFI就會自動BACKUP都等唔切?

就係剩係偷黎show電量 其他時間派膠

唔好玩啦，放前鏡落底 如果係咁，不如好似三叔咁追平前額算喇

apple思維就係與其留空不如用盡佢

你當文申俠死嫁

tap > faceid >swipe
home制 touch id
邊個好用啲

64定256

唔通話你知事實你無變過咩
功能多左畫面靚左, 粒U又勁左
多2個鐘係計舊機果時呀
除左4S粒電癡撚線咁短命之外, 部部差唔多啦
plus會好少少

睇完d spec
用開I7其實完全冇必要換I8
幾乎一樣, 最大分別係粒cpu快左,同埋有無線叉電

5s最好用

又要平，又要人地develop 太空科技，講真，自己負擔到咪換囉 有班人話自己用緊 6, 6s, ，又話表示唔洗換機，佢地用iOS 11 唔lag 機再講啦，成撚日以自已唔洗換機攞優越感 明明部機又lag 又慢，用smart phone 用到咁真係on9

叉電仲要下年先有

其實我既意思大慨係咁 雖然屏佔比少左
但順眼好多

冇錯佢detect到嗰一下係好快呢個我都唔否認
問題係要代入情景
呢段片睇到佢點都要舉起部機向住自己小小先detect到
姐係話你係公司放平係檯, 而如果你坐直個人就咁dup低頭(假設唔哄前)望部機係有機會開唔到
而如果最後你都係要用手去拎起或者用手去掂一掂個mon
咁touchid係方便好多簡化好多

6仔其實未上11已經lag lag地開得多嘢又會彈app

我部6仔用咗3年 會換

想問首發方面有冇香港？昨晚睇睇下訓左

上重下輕
好撚柒

6S仲好撚順

度縮用平機無人會笑你，但因為自己玻璃心就搵野黎屌真心好柒

對比返

終於到左唔係屌anfan買平手機而係屌番自己友唔追新機既年代

老實講下面好睇d

上重下輕，柒
下重上輕，抄屎米
上下都有巴，抄三叔。
Ok, u win

佢宜家上面有條黑bar拉番直m額其實同你上面張圖同一個效果
不過要有番左上右上icon平衡番

下重上輕始祖其實係sharp
屌米都係抄返嚟

咪係，根本點做到有人屌，依家只不過係用盡啲位，咁又屌。玩晒啦

總之你覺得貴佢地就當你買唔起

咁人地都係講事實姐 柒咪下代做好啲囉

其實surface design上可以令兩個m額即n+n好用d
例如分左右n拉落黎既野唔同, 放既野唔同, 或者可以比人揀著唔著色, 呢d ios搞得好就變相令m額由柒變型

其實最好既方法可能係3叔咁..
上面條黑色幾闊下面就幾闊

講緊iphone都可以有人讚小米

無病呀

我年年換一部，放舊機補少少錢唔覺有咩咁貴 同埋今年X 定呢個價，出年新機只會相同價錢，or 更加貴，因為科技只會進步，唔會退步，你部舊機愈等得耐，愈唔值錢，自己補嘅又會愈多

Ifan最冇資格講呢句野

呢個真，你望到個mon都已經用得
雖然同faceid差幾秒好少，但touch id又真係方便
最重要係銀行apps都係touch id先方便
而家又出新嘅銀行點跟

連登好多大陸狗你唔知?
垃圾微信支付都大把人like

宜家好似左上拉落黎係notification center
右下拉落黎係control center?

可以啦下化，發佈會第一下試face id fail左都會出密碼鍵盤

想問下faceID 解鎖係咪一定要拎起部機， 平放枱面45度角解唔解鎖到

X 機頂係咪無speaker ?

好似有

IPHONE 8 同 7 PLUS

邊部影相靚D

其實我覺得, 細機大mon呢個point係真係可以cover到m額唔好睇呢樣野
真正令人卻步既係faceid, 同埋冇左home制呢個用左10年既習慣
當然最後就一定係價錢, 唔出128真係好撚狗

其實你有無用過iphone

呢個要為佢平反, 佢只係7 左, 唔係fail

睇發佈會佢好似係正面望落去

如果右上可以default自己常用app
一拉就開真係爽撚死

佢係話會detect到臉部五十幾條肌肉
所以先做到合成

但係我估無電影界果d咁準確

呢段都係正面unlock

6s plus機背已經花曬
屌你8仔仲用7000系列鋁殼
仆街氧化左一點點好撚柒啊

想問airpower叉airpods個airpods係新既定舊既?

其實都4代無換過款 apple有無諗住搞搞佢
望得多都厭

買X刺激下自己

刺激左個銀包先

Face ID unlock 真係好撚慢
同埋佢得Face ID 真係好唔方便
楂緊車要用電話點算

你咁講就有啲見地。touch id 必須有，依家無touch id 係為左趕出機而犠牲左。根本apple都想加。
依家無辦法，唯有下代加返。

其實睇到明顯係setting個時條友有問題

咁左右2邊唔偷咪得囉 齊陰唔得既？係都要偷，樣又柒，又無用

幾多gb ram

上重下輕
上面有相睇
你覺得好睇?

好似係新嘅

apple d野好撚鬼
樣樣一出既時侯都係覺得唔好睇
但睇下睇下就慣又會比錢

琴晚發佈會， 條友都fail 左一次
跟住再試，起碼一秒先unlock 到部機

唔係fail, 係7
每次重新開機都要入passcode 先架屌
佢係7 唔係fail

呢部只係trial version, 不了

不用分得那麼仔細.jpg

完全唔明，覺得256 太大要硬食，咁咪64 + icloud 囉。

唔見佢有打pw wor

齊陰咪又係柒
上重下輕 design大忌 你識唔識？
根本要玩edge screening 點放總有條方unbalance
我真心覺得ios可美化/加功能個m就唔係問題

所以先話簡化
準確度爭啲 冇咁detail
但craig啲demo特別係animoji已經話比大家知係手提設備做到咁嘅效果完全係超晒班 過晒其他廠幾廿條街

好大分別 present 黎講

真心想知下年會唔會加番 TouchID
但咁姐係認左今年加唔切趕出機

比埋個passcode你睇啦不如

佢換左第2部

"lets go to back up here"

人地sony做到出嚟都冇你吹到咁大啦, 50條肌肉

依賴左新科技就唔會用返舊科技架啦
可能未慣FACE ID變做主流姐 唔通永遠停留係TOUCH ID咩

巴打講得出design大忌都應該識d野
的確samsung上下一樣整得係幾好睇

不過我都覺得m額其實整靚ui配合, 係可以接受

Face id真係好撚廢 touch id禁住home製已經入到主畫面 face id仲要多步拉一拉

係
個技術係好勁
但有冇用就好難講

講真d次次keynote都講AR game技術有幾勁有幾靚
真心有幾多人會玩

到你試實機，一定解到你火滾

如果睇片都有條野頂住 強迫症病人表示好撚辛苦

啱
因為唔係佢個function唔得
只係佢地唔小心姐

十週年版要等十年

7 PLUS
1200 萬像素廣角及長焦距鏡頭
廣角：ƒ/1.8 光圈
長焦距：ƒ/2.8 光圈
光學變焦；多達 10 倍數碼變焦

8
1200 萬像素鏡頭
ƒ/1.8 光圈
多達 5 倍數碼變焦

級數差幾遠, 唔明講咩

仲有, 人像BETA有無7PLUS份?

mon底指紋對於apple黎講係新科技

佢自己示範都FAIL
點放心叫人用喔
關咩事喔
你用掂先好出黎SELL

想離題問下：氧化咗嘅機trade-in係咪要扣好多錢

洗咩加返

照而家呢條路

一部繼續有HOME掣有TOUCH ID

另一部賣貴幾千用FACE ID

唔好再人話fail你就話fail啦好麻
睇清楚d先好唔好

m額太柒

無錯喇。上面果個角位放時間電量係無問題，因為你唔放上面係mon到都會占左一行位置。
其實只要gaming同 睇片睇相時，ban返係bar出黎，咁已經解決問題。而呢啲不過係好簡單嘅程式野

上面我都post左條片
但個個都已經幫apple兜緊
利申 入手8+

你認真？

有得縮
但我希望佢係縮個邊唔係整體

🤝🤝🤝

The passcode screen that Federighi got on that first iPhone X said “Your passcode is required to enable Face ID.” This is the same screen that would come up on existing iPhones after a device has been restarted — or simply after several hours have passed without authenticating through the lock screen. This is a security precaution introduced with Touch ID that will clearly carry onward with Face ID.

想長用64又驚唔夠,256又貴同用唔曬

你睇user名就知

64gb+icloud
不過電話費條數又要貴d

好撚狗呢下
64 對用左幾年apple既人黎講一定唔夠用
Wtsapp都10gb

換新機黎上連登？ 好心你上小啲啦

我都覺
D嘢愈儲愈多

咁最後 i8有無返個耳機洞？

宜家去麥當勞用機買野apple pay比錢個位係下面
擺部機埋去手指再掂住home制就ok

轉左face id係咪要哄個頭落去先解到

另外7仔ok有啲機唔係擺正係向左右兩邊 咁咪要成個人哄埋去

我有冇理解錯?

如果ram一樣 cpu 快少少
7好似幾抵屌 五千五有128gb

No

iPhone X下巴條橫線好礙眼

唔知有無得disable

應該會買，iPhone 5s 14年用到而家，部機慢左好多

講真當日cut 16gb cut 32gb 起跳都仲接受到
cut 128真係

轉Faceid好似係authorize咗就有一陣時間俾你畀錢

嗰個=home制

sony嗰隻3d creator係掃描合成3d模型

合成完之後再塞個fixed model入預設嘅活動模組入面 個樣係唔會識郁
同apple呢隻直情即時捕捉頭部面部動態再合成係兩回事
我都以為sony用單鏡可以做到咁已經好黑科技
點知apple原來仲痴線

唔係咁我都係買返7 平d算

我真係見盲人用緊 iPhone

DKLM條撚樣盲撐

咪又係買

唔好睇唔開買64

冇,收到風下年CUT埋個lighting充雹,用無線啦

你真係ON撚9 點會無盲人用IPHONE呀 用下腦先講野啦唔該

X一定要face解鎖？

game只係循例搵嘢做示範 比大家睇佢技術進展去到邊
apple決定玩ar個目標係放得好長遠
就同google玩vr microsoft玩mr同一道理
btw真心相信個truedepth大有可為 亦有助apple逐步發展同擴大佢嘅ar手態圈

自己睇官網啦屌

咁X係咪show 唔到電量個%？

用緊i6 plus
轉i8又好似冇咩新突破 除左差電同A11
64唔夠用 冇128又要迫人買256
iphoneX冇touchID同要成皮野真心貴
好難決擇

唔洗換

大家都唔好買! 咁我實搶到啦

買同炒係兩回事

究竟要有幾井底先講得出呢D野..
APPLE係iOS上對盲既使用者既優化真係冇一間廠比得上.

班粉腸仲要求盲、聾、啞、斷手、斷腳、植物人齊晒都用到囉

買iphone 8好過

Siri本身就係為殘疾人士而設

用緊5s 回覆你
等SE2

正解

仲抱住希望

岩

其實佢要做三下
扲機
Face recognize
咁swipe

但平時touch id
扲機
放手指就ok

最衰係連demo fail 丫，
點比人信心丫

3 定4 g ram?

都係3

佢都係想型下姐 不過無用過腦講野

X 就唔得了

真心唔明無128gb 係咩玩法

其實face id 無掃眼 定輪廓？

Thx

上面有班土共屎尿屁講小米
我屌咩仲以為土共產品好撚勁可以收埋前置鏡頭係個MON下面，最底咪又係有粒鏡頭係到ON99999
Steve Jobs在世究竟可唔可以做到真FULL SCREEN呢?
Steve Jobs當年最勁應該係識請人同management，idea比你識飛天都要有工程師做到架ON9

Apple care $1388

逼你上256囉

YES 貴

屌
佢demo fail第一下係岩岩開機要打密碼呀7頭
唔撚好人云亦云啦

真係好識搵錢

我要真FULL SCREEN、SPEAKER、前置鏡頭、SENSOR齊晒呀，有邊間公司做到姐

丫你老母

黎緊仲要加on top screen touch id, 我都知其他廠點做到

一個demo fail
一個夜晚點用faceid
一個唔用faceid用pw得唔得

答撚到悶

On top screen touch id一定係長遠之選
今鋪Faceid好明顯係搞唔掂前者先搞出黎
對apple黎講亦以講係試市場反, 市場ok既話佢以後都廢鳩事搞touch id

你睇下個user名就明

Touch ID 如果restart 會提 因為restart 所以要password demo 冇提

唔知Face ID係咪一樣

但係佢推出左FACE ID, 之後下代又唔用真係有點兒ON9,
又講到安全過TOUCH ID
1,000,000:1 比500,000:1

數目呢啲野講嘅姐，到時佢又可以話提升左touch id,

咁多人睇淡就fatfat 喇
大家唔好買喇咁

iPhone x個額頭

要睇佢以後design玩唔玩full screening啦
全面轉x個design, 淨得faceid一定影響銷量
唔到佢唔搞on screen touch id

見到5.8 咁大就不了

好撚好笑喎真係

機細左
有咩所謂

好肯定X會大賣 銷量再創新高

機細左wor

睇左部機既dimension先再講野啦

幾年前出6先有人話128gb咁撚大，有q用咩

根本用家都唔知自己需要d咩

LG有double tap開MON，今日iphone 8先搞single tap開MON
講真LG double tap開MON係幾正但係用到後期會好唔sensitive，TAP爆MON都wake唔到
希望APPLE係時間上可以show off到quality，android機不嬲都係愈用愈慢

但條黑邊又變到勁大
拉長d個mon 冇左個m字額仲好啦

講一講銀行app即刻唔想買
而家用緊7+真係好方便

其實永遠黑左佢
然後留番d白色icon係左上右上係最好既解決方法

用touch id 個時可以放定手指係home 制然後一野係褲袋fing上黎就已經解左鎖
不知幾快

用face id 個時可以放定手指係home 制然後一野係褲袋fing上黎就已經解左鎖
不知幾快

淨係呢個scenario咪係囉

9

其實好似3叔咁
上下粗黑邊
將個virtual home橫線拉番出黎放係下面黑bar咪教撚掂

我覺得都係咁做最好
APPLE係想用盡上面條BAR但係APPS又用埋M字額，上面個M字額大可以用黎show電量、時間、其他STATUS
其他APPS見到呢個問題都可能寧願唔用M字額

就係唔想要啲邊 仲上下乜撚野黑邊呀

無睇到發佈會, FACE ID除左 "FAIL DEMO" 果段外仲有無其他片可以知道解一次鎖要幾耐時間?

望下人地s8啦
的確s8係順眼過宜家喎

佢上面d sensor一定要用咁多位
咁下面咪平衡番咁多位囉
問題唔大喎

YouTube大把
其實幾快

其實你知唔知咩叫真Full Screen，咁撚想平衡下面放番一堆sensor平衡下囉

討論緊點樣會比m額好睇d咋喎
唔啱你又比下意見呀

咪係囉，又簡單又易整

雖然係上重下輕
不過叫做係平衡得最好
又唔係大改, 又留得番個m額
只係ui改少少野好簡單...

唔駛炒人... lol

做唔到screen touch id又做唔到真FULL SCREEN咪唔好出囉，一係就咁上面做全世界最薄有SENSOR既邊，而家APPLE技術上真係可以做到囉
前提係screen touch id做到先算啦

咁咪唔係full screening既design囉
有乜好比
我望番7咪得

咁宜家佢已經出左
我地討論都係討論點樣會靚d姐
同埋我自己覺得真唔真full screen其實唔係好重要
重要既係到底佢靚唔靚

如果用s8個設計
始終部機係細左而個mon又大左
條黑邊同宜家iphone x上面條黑邊一樣咁粗
我覺得除左比人話抄3叔之外
係最好既解決方法

唔算 fail

其實執著係個真唔真係既full screen冇意思
大部既用家睇重既係靚/方便/舒服/功能

咁人地就係執著係design呀嗎
你吹咩

咁你唔會話佢唔係出真full screen就不如出番宜家個樣算啦
佢出番宜家個樣既話又可以話佢一d誠意都冇, m字額都出黎頂住下先啦

如果咁講, 出呢個無線叉電把撚咩, 都唔撚係真既
真既無線叉電係成個環境入面既野都可以叉到, 我可以拎住部機周圍行都得

係咪應該咁樣?

係，前提係可以sheild左對人體既DAMAGE

咁呢個世界所有野都唔洗出新
因為新既一定會比舊既好
科技/電子產品就係不停咁打倒昨日既我
明知自己會打倒昨日既自己
咁昨日就唔應該出新野
呢個logic我理解唔到

我覺得冇咩可能做到真無線charge

想無線邊行邊差電不如我裝核電夠你用一兩年唔洗差電好未

兩句野唔同架，restart會有touch id requires ur passcode when iphone restarts， faceid似係failed多d

啱呀
所以假無線唔應該出
真無線都唔應該出

唔直接出核電唔該唔好再出新產品啦

有冇人可以試埋呢個
or simply after several hours have passed without authenticating through the lock screen.

之後佢會show句乜野

上面啲撚屌都晒鳩氣。
我剩係想知x 可唔可以長氣過7plus姐。只要有核電就咩問題都可以接受

理想不嬲完美既，SJ覺得而家技術做到都一定做比你而且做得最好，做唔到咪盡量搵個比較好既方案頂住擋甚至唔好出
星際特工10幾年前拍唔到個種質素都寧願唔拍
SJ最正係當年佢究竟點請人同埋點樣manage一個project
唔似而家好多香港大公司咁個個IT Project都DELAY爛尾play me，老屎忽同保守派又當道阻住地球住

印象中唔unlock 48小時先會有，句野又係唔同架
所以先話faceid係demo fail

個問題係無線差電其實好雞肋，用落就知冇乜用

咁所以我一開始咪話
黑左上面個m額
長期白色icon係左上右上係最容易最簡單既解決方案

而另一個我自己覺得最好既解決方法就係s8嗰隻設計囉
畢竟我都唔會話因為佢唔係真full screen而唔買

講真一開始sj嗰時咪又係好多sw上既野冇做到出黎
當時既技術真係做唔到copy paste/facetime呢d功能咩?

淨係叉一樣野其實真係冇乜用
但如果同一時間可以叉曬幾樣product又真係好d既
不過慳得幾條線, 但要放一塊野係檯面阻住曬d位

face id fail 嗰到 撚有打password咩
佢抹一抹個嘴就開到 關restart咩事
fail 就fail 啦
咁都盲撐

佢換左第2部機喎
唔知你有冇睇到呢?

同埋我唔會盲撐
我呢日屌faceid屌到比人屌番轉頭

啱啊
不過佢好似係拎咗部後備機

咁我就唔明點解仲要下面加條黑BAR落去
copy paste都要夠RAM先玩到架

你一樣可以話當時apple既技術實做到啦

既然佢宜家m額你都可以話佢唔係真full screen
加條黑bar係下面有咩問題?
反正都唔係真full screen

真係睇唔到
剩係見到佢放左拎機隻手喺枱之後拎翻起

畫蛇添足

畫蛇添足係你自己覺得姐
我可以話比你聽設計上黎講上下平衡一定會好睇過上重下輕囉

你可以搵下
基乎所有既無邊框手機唔係上下平衡就係上輕下重
如果你話要平衡番係畫蛇添足既話我都冇咩好講

因為上重下輕易跌

講緊視覺上上重下輕

假設SJ在世上面條邊做到2mm
咁下面係咪會加番條2mm黑邊平衡？

知唔知點解你宜家用緊既iphone塊面版上下係對稱？

上面條邊夠薄就唔同世界
sorry design既野我識條鐵咩

唔識咪虛心d學囉
唔係一句拋出黎話唔識就大曬既
拎sj出黎講都係鳩嗡架姐唔通你問米問過佢呀？
你話佢唔會咁做我話會
口同鼻拗

琴晚直播睇片時有少少強迫症既我好想一野拆左m額黑左果忽佢
M額既突兀比所謂上下不平衡更令人不舒服
而且實際上亦skip左套片既部分資訊
雖然好少 但對完美主義既人總係有根刺
比十足既價錢無十足既服務

因為m額已經係破左上下唔平衡

你又岩wo 除左遮左畫面
M額都搞到個mon k晒型 更唔平衡

小弟冇野叻
靠做產品設計搵幾啖食

無線充電又係要插條線擺多舊野1先充到電
邏輯上好奇怪

叉一樣野係唔化算

如果做到2mm綑邊收埋啲sensor係上面條黑色邊，咁樣OK？IPHONE條邊太厚太長收落褲袋好唔舒服

唔好忘記 喬布斯都係m字額

佢見到個額頭會好恩惠

其真係度下你個聽筒位嗰度都已經差唔多2mm
前鏡頭既直徑都接近2mm
你就知有冇可能

用ACOUSTIC SURFACE
再將鏡頭做到家燕姐粒墨咁

隨便放隨便拎 咩角度都得 百貨應百客者

但係放多左舊野係度...
唔係真係方便過有線好多囉只可以話

m 位唔要好過啦

其實大家都係想屌佢為左頂嗰d sensor整個m額出黎姐
因為個sensor d function真係好冇說服力

人人都有電話 人人用電話都唔同
我都試過熄左燈唔為意電話插住電線一野扯晒枱面啲野落地
無唔無線真係見人見智
好似耳機咁 有人嫌有線煩 有人甚至要真無線 自己舒服就好

其實我回錯post

仲係捉住唔望mon呢個point係度loop
又唔講下faceid個距離限制
大把人返工擺放檯面或者行街嗰陣放係腰間度撳
你估全世界人都同你操作方式一樣咩
自己識講方便自己操作方式 但又講到其他人都要明白你操作方式咁
都唔知邊個笑死人

其實睇cm都知邊面係大眾邊面係小眾

8仔同10仔出左嘅話7plus會平幾多？

IT狗就係負責做到呢啲target，無得SAY NO
Elon Musk都做到垂直火箭回收啦
最大難度係邊個manage個project，唔係技術問題係管理問題